假設無用vlan 255.255.0.0 係未代表有65500個ip可用？

在同一個網絡下
電腦A ip 10.50.68.35
電腦B ip 10.50.42.66
A同B係未可以溝通得到？？

network storm

理論上係可以溝通到
但係咁Broadcast法......

咁前題都要有65500部機嘅

我簡單拎個例子出嚟問啫
正常都唔會咁做啦